Ceci est mon dépôt pour mon projet de site pour l'association GEEKO. 


J'ai ajouter mon Index.
J'ai modifier mon Index.
Ajout d'une page css + changement de cett page.

Début du site (page d'acceuil)
Image à Introduire dans la conception du site.

J'ai apporter toute mes modifications d'un seul coup car j'ai oublier d'utiliser git lab pour mon travail.